明白有d手足覺得大家冷淡咗但真係唔係,之前去78成家下只有23成,湊住小朋友近排真係好難

不過我同我身邊朋友真係未放棄
唔係當你地dom

家下真係長途戰
唔係咁易視出黎

等疫症退返
我地都會上返水

信香港人啦

未嫁
好多人都未順氣

不過要搵抗疫唔可以周圍去